# Transcript of Pepper&Carrot Episode 34 [it]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Episodio 34: La cerimonia di Shichimi

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Narrator|1|False|...ed ora, in questa notte, ti diamo il benvenuto, Shichimi, come la più giovane tra i Cavalieri di Ah.
Hibiscus|2|False|Ancora nessuna traccia di Pepper?
Coriandolo|3|False|Quella stessa notte...
Zafferano|4|False|Se non arriva in tempo si perderà il discorso di Shichimi
Zafferano|5|False|Grazie mille.
Shichimi|6|False|Io vorrei...
Shichimi|7|False|No, non ancora.

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|Scusa per l'entrata teatrale ed il ritardo!|nowhitespace
Sound|2|False|Fiu uMMMM|nowhitespace
Pepper|3|True|Fiuu M M M MM
Pepper|4|True|Sto arrivando!
Pepper|5|False|Largooo!
Sound|6|False|LAAAARGOOOO!!!|nowhitespace
Sound|7|False|CR A S H!
Sound|8|False|Oooops!
Shichimi|9|False|Tutti OK? Niente di rotto?
Pepper|10|True|Pepper!
Pepper|11|True|Ciao Shichimi!
Pepper|12|False|Ho corso tutto il giorno, ma è una lunga storia.
<hidden>|13|False|Dear translator: if editing the soundFX is difficult, I made a special documentation here: https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=055_Sound-Effect_translation

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hibiscus|1|False|hiii hiii
Shichimi|2|False|Shichimi,
Pepper|3|True|Lei è una delle tue invitate?
Pepper|4|False|Si, è la mia amica Pepper. È tutto a posto.
Pepper|5|True|Carrot, tutto OK?
Pepper|6|False|Scusa perl'atter-raggio, non ho ancora il perfetto controllo dell'iper-velocità.
Shichimi|7|False|E mi scuso ancora con tutti per il disturbo,
Wasabi|8|True|e di come sono vestita...
Wasabi|9|False|questa giovane strega che è appena arrivata, è davvero una tua amica?

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Si, vostra Altezza.
Shichimi|2|False|Il suo nome è Pepper, della Scuola di Chaosah.
Wasabi|3|True|La sua presenza qui inquina la natura sacra della nostra scuola.
Wasabi|4|False|Allontanala dalla mia vista. Subito!!
Shichimi|5|True|Ma...
Shichimi|6|False|Maestra Wasabi...
Wasabi|7|True|Ma... cosa?
Wasabi|8|False|Preferisci essere espulsa dalla nostra scuola?
Shichimi|9|False|! ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Scusa Pepper, ma devi andartene.
Shichimi|2|False|Adesso.
Pepper|3|True|Hoh?
Pepper|4|False|Hei hei hei, aspetta un attimo! Sono sicura che qui ci sia un equivoco.
Shichimi|5|False|Per favore Pepper non mettermi in difficoltà.
Pepper|6|False|Hei tu! Lì sul trono, se hai dei problemi con me, vieni qui e dimmelo in faccia!
Wasabi|7|False|Tsss...
Wasabi|8|True|Shichimi, hai dieci secondi...
Wasabi|9|True|nove...
Wasabi|10|True|otto...
Wasabi|11|False|sette...
Shichimi|12|False|BASTA, PEPPER! VATTENE VIA!!!
Sound|13|False|SHRRIiii!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Shichimi, ti prego calmat...
Sound|2|False|B ADuuM!|nowhitespace
Shichimi|3|True|VAI... VIA!!!
Shichimi|4|True|VAI VIA!!!
Shichimi|5|False|VAI VIA!!!
Sound|6|False|C R E E E E E! !!|nowhitespace
Pepper|7|True|Haia!
Pepper|8|False|Hei! Questo... n-NON... Ouch... è carino!
Coriandolo|9|False|SHICHIMI! PEPPER! FERMATEVI!
Zafferano|10|False|Aspetta.
Wasabi|11|False|Hmm!
Pepper|12|True|Grrr!
Pepper|13|False|OK, ve la siete cercata!
Sound|14|False|B R Z OO!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Non obbligarmi a farti ancora più male!
Sound|2|False|Oh, il mio incantesimo ha funzionato benissimo, solo non eri tu il mio obiettivo.|nowhitespace
Pepper|3|False|CURSUS CANCELLARE MAXIMUS!!!
Sound|4|False|S H K L AK!|nowhitespace
Shichimi|5|True|Ouch!
Shichimi|6|True|P AF !!
Shichimi|7|False|Anche il tuo miglior incantesimo di cancellazione non ha alcun effetto su di me!
Pepper|8|False|Rinuncia, Pepper, e vattene via!
Shichimi|9|True|Ah?
Shichimi|10|False|Cosa vuoi dire?!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|Considerati fortunata!
Pepper|2|True|?!!
Pepper|3|False|Ho appena cancellato il suo incantesimo Glamour che la fa sembrare giovane.
Pepper|4|True|Mi sono accorta dell'incantesimo non appena sono arrivata.
Pepper|5|False|Ecco, vi ho dato una piccola dimostrazione di quello che vi meritate per aver obbligato Shichimi a combattere contro di me!
Wasabi|6|True|INSOLENTE!
Wasabi|7|True|Come osi,
Wasabi|8|False|di fronte a tutta la mia scuola!
Pepper|9|True|Se avessi avuto tutta la mia Rea, non mi sarei fermata qui.
Pepper|10|False|Lei... era il mio obiettivo!

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|Vedo, hai raggiunto il livello di chi ti aveva preceduto molto prima di quanto avessi previsto...|nowhitespace
Wasabi|2|True|MI HANNO APPENA ATTACCATA E VOI STATE LÌ COME DEI BACCALÀ?!! PRENDETELA!!!
Wasabi|3|False|DR Z OW!!
Pepper|4|True|Questo accelera i miei piani, ma è una buona notizia.
Pepper|5|True|I tuoi piani?
Pepper|6|False|Quindi mi stavi solo mettendo alla prova e questo non aveva niente a che fare con il mio ritardo?
Wasabi|7|True|Tu sei davvero fuori!
Wasabi|8|False|sii...
Wasabi|9|True|sii.
Wasabi|10|False|PRENDETELA!!!
Wasabi|11|False|Shichimi, ne dovremo parlare più tardi!
Wasabi|12|False|Scusami Carrot, ma dobbiamo decollare ancora ad ipervelocità.
Pepper|13|False|Tieniti forte!
Pepper|14|True|Tap!
Pepper|15|False|Tap!
Sound|16|False|Fiiuu MM!!
Sound|17|False|COSA STATE LÌ IMPALATI?!!
Sound|18|False|LA VOGLIO VIVA!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|? !
Wasabi|2|False|PRENDETELA!!!
Pepper|3|False|Oh cielo!
Zafferano|4|False|Pepper, prendi la mia scopa!
Sound|5|False|Fizzz!
Pepper|6|True|Oh wow!
Pepper|7|False|Grazie mille Zafferano!
Sound|8|False|Toc!
Sound|9|False|fiuuu U M MM !|nowhitespace
Narrator|10|False|CONTINUA...

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot è completamente libero (gratuito), open-source e sostenuto grazie alle gentili donazioni dei lettori.
Pepper|2|True|Per questo episodio, grazie ai 1096 donatori!
Pepper|3|True|Lo sapevi?
Pepper|4|False|Marzo 31, 2021 Disegni e sceneggiatura: David Revoy. Co-autori del testo: Arlo James Barnes, Carotte, Craig Maloney, Efrat b, GunChleoc, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Versione in italiano Traduzione: Carlo Gandolfi. Correzioni: Antonio Parisi. Un ringraziamento speciale a Nartance per aver esplorarato il personaggio di Wasabi nei suoi racconti di fan-fiction. Il modo in cui l'ha immaginata ha avuto un grande impatto su come l'ho rappresentata in questo episodio. Basato sull'universo di Hereva Creato da: David Revoy. Amministratore: Craig Maloney. Autori: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Correzioni: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Software: Krita 4.4.1, Inkscape 1.0.2 su Kubuntu Linux 20.04. Licenza: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|5|True|Grazie mille!
Pepper|6|True|Anche tu puoi diventare un sostenitore di Pepper&Carrot ed avere il tuo nome in questo elenco!
Pepper|7|False|Leggi www.peppercarrot.com per ulteriori informazioni!
Pepper|8|False|Siamo su Patreon, Tipeee, Paypal, Liberapay …ed altri!
<hidden>|9|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|10|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
